想避世 種下菜過下日子就算

記得整爆啲石先好避

唔想畀人斬頭

還是種田適合老子.jpg

劇透bam

含返連狗 唔好bam小妹

做0仔

淨係做肩肩既0仔